Google photos建立加密資料夾一問

請問google photos有冇得建立以密碼作保護嘅資料夾？謝謝！